當一個人足夠堅強

以後也可以不需要任何人了。

請好好陪住另一半渡過脆弱的時刻，
讓他/她可以依靠你
千言萬語 錦上添花，
也遠不及默默相伴 雪中送炭...

前題對方比你陪

無需要過